召集所做gym愛好者

小弟想綀大隻d 但無從入手 又唔想自己一個做 所以想睇下有巴打有做開gym 可以指導下我同埋一齊做 有興趣留tg
利申 非hehe

chickenlega 而家學緊徒手健身